# Тестовое задание “Условные скидки” #

**Цель​:** Предоставлять клиенту скидку на заказ по заранее заданным условиям в Backend

## Frontend ##
На клиентскую часть, потребуется минимум усилий. Имеем форму заказа​,
поля “ФИО” и “Дата рождения”, должны быть обязательными для заполнения.
Проверку на заполнение, проводить на клиенте.
Кнопка “Расчитать”, при нажатии, необходимо проинформировать клиента о
том, какую скидку он получил. Выводить информацию по своему усмотрению,
будь то модальное окно, alert, или голосовое оповещение ;).
Внешний вид, можете изменять, по своему усмотрению.
P.S. допускается использование любых js и css фреймворков (jQuery,bootstrap,
angular и т.п.)

## Backend ##
В модуле управления, необходимо реализовать следующее:
1. CRUD для услуг, достаточно только id и названия услуги
2. CRUD для условий предоставления скидки
Условие предоставления скидки​­ условие, при выполнении которого клиент
получает скидку.

### Пример: ###
­ Если в заказе есть “Услуга 1” и “Услуга 2” даем скидку 25%
­ Если в заказе есть “Услуга 6” и пол “Женский” даем скидку 30%
Так же необходимо задавать период работы условия.

### Пример: ###
­ Если в заказе есть “Услуга 1” и “Услуга 2” и заказ оформлен в период с
10.12.2015 по 31.12.2015 даем скидку 25%

В случае, если заказ проходит по нескольким условиям, возвращаем
максимальную скидку.

### В одном условии могут ​быть составляющие: ###
­ одна или несколько услуг
­ дата рождения (неделя до, неделя после по выбору или одновременно)
­ заполнено ли поле “Телефон”
­ последние 4 цифры номера телефона
­ пол
­ период действия условия

В периоде действия условия, обязательным ​является только дата начала
работы условия.

### На что обращается внимание: ###

1) Соответствие техзаданию
2) Ошибки и работоспособность кода
3) Аккуратность написания кода и соответствие паттернам проектирования

При реализации можно использовать все подручные средства: фреймворки, ORM, топоры и т.д. Но прислать желательно тот исходный код, который имеет непосредственное отношение к заданию (без исходного кода фреймворка, картинок и проч.)